前幾日上陸廠跟野， 同事lunch帶我去食雞， 名人開既

味道又ok 喎

點解係張學友

學友代言, 信心保證

有冇雞樣睇下

幅圖有冇一樣野係啱
明明鵝同張學友黎

我愛黎明！我愛黎明！

其實雞名係劉德華